有無ching初一到初四會去做義工?

訂左套西裝 朝早免收人工去茶樓幫公公婆婆加水
敬老愛老😊

晚餐前去公屋幫人開門
見住貧苦窮酸家庭一家人團團年年上樓開心食飯
諗起都幸福🥰

多女？

邊到搵呢啲？想做

有心 人人都是義工